不認不認還需認

樓已經爆

大陸人咁撚鐘意炒丫嗱

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

完全唔覺爆